黎智英明日於高院申請保釋 案件由國安法指定法官李運騰審理

【#上庭聲援 - １２月２３日 星期三】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院５樓７庭
👨🏻‍⚖️李運騰法官
🕥10:30
👤黎智英(72)🛑已還押逾15日 #申請保釋 (#港區國安法 勾結外國或者境外勢力危害國家安全; #未知案發日期 串謀欺詐)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️葉佐文法官
🕙10:00
👤劉(56)🛑已還押逾1個月 🔥#判刑 (#0815元朗 刑事恐嚇)

🏛區 域 法 院１１樓３６庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕝14:30
👥張,胡,陳,蘇,李,沈(17-25) #續審 [15/18] (#1001銅鑼灣 串謀參與暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓２庭
👩🏻‍⚖️鍾明新裁判官
🕤09:30
👥張,關,鄭(16-18)🛑張,關已還押逾4個月 #提堂 (#20200525青衣 #20200724青衣 #20200804青衣 刑事毀壞 縱火 串謀縱火 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院５樓６庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕤09:30
👤李(28) #續審 [2/1] (#1113將軍澳 管有攻擊性武器)

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕤09:30
👥柯,陳,梅(19-21) #續審 [2/3] (#0824黃大仙 非法集結 管有攻擊性武器)
👤陳(20) #裁決 (#0921將軍澳 2項拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️彭亮廷裁判官
🕝14:30
👤錢(58) #續審 [3/2] (#0714沙田 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕙10:00
👥邱,麥,*(16-27) #續審 [7/4] (#1225沙田 2項襲警 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤許(28)🛑已還押7個月 #提堂 (#網上言論 煽惑他人有意圖而傷人 煽惑他人刑事毀壞)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️陳炳宙裁判官
🕤09:30
👤吳(17) #續審 [2/2] (#20200119大埔 管有攻擊性武器 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛高 等 法 院４樓５庭
👨🏻‍⚖️潘兆初高等法院首席法官
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
🕝14:30
👤袁(36) #宣布判決理由 (#0701金鐘 非法集結;於6月23日被判處6星期監禁，律政司長不服刑罰明顯過輕提出覆核;答辯人於11月25日被改判9個月監禁)

*庭上將不會讀出判詞，答辯人亦無需出庭

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤溫(21) #答辯 (#20200301旺角 管有物品意圖損壞財產)

🕝14:30
👥方,劉(22-25) #答辯 (#20200510旺角 2項違反限聚令 非法集結 未能出示身份證 2項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥葉,陳,陳(20-22) #審前覆核 (#1112荃灣 非法集結 3項蒙面)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓２庭
👩🏻‍⚖️鍾明新裁判官
🕤09:30
👥陳,李(20-32) #提堂 (#1012旺角 非法集結 2項管有攻擊性武器 2項蒙面)
👥*,*,王,陳(12-57) #提堂 (#1013荃灣 非法集結 3項蒙面 管有攻擊性武器)
👥高,陳,張,*(15-18) #提堂 (#20200510旺角 2項管有物品意圖損壞財產 2項無牌管有無線電通訊器具 2項管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院 ( 未 知 詳 情 )
🕤09:30
👤譚(22) #新案件 (#0804將軍澳 暴動 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤黃(17) #提堂 (#20200701銅鑼灣 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤吳 #審前覆核 (#未知案發日期 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

緊急呼籲＋尋人：

Tui

推！！！！

我快過你

Source:
被捕人士關注組

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

得罪講句 唔會保釋到

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

Push

推呀

旁聽要人

願平安

推上熱門

推上去

推

法庭旁聽

黎智英 黃之鋒 周庭 係人質之中既人質
支那只會死咬唔放

願佢地 3 個平安

上庭聲援

希望有d機會啦

push

咁聽其他case啦！！！

希望唔會送中

要人

推啊！！！！

所有手足同樣重要

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤許(28)🛑已還押7個月 #提堂 (#網上言論 煽惑他人有意圖而傷人 煽惑他人刑事毀壞)

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️葉佐文法官
🕙10:00
👤劉(56)🛑已還押逾1個月 🔥#判刑 (#0815元朗 刑事恐嚇)

連美隊同車手呢D魚毛都無得保
肥佬黎真係諗都唔使諗
出到聲要返上去+重判

希望唔好送中
肥佬黎應該出最勁既律師
不過依家又唔係律師問題

指定法官即係機會為零

唉

今日要多d人

指定法官

法治得啖笑

係

已經係，淨係睇終院判詞寫fake news就知香港法治係由頭到腳徹底地死左，可惜就係有d人點都唔承認

希望啦

係幫警察守尾門定幫法治守尾門

呢條狗官, 死得

唉，香港

ok
入0282

兩樣都唔係，係幫共產黨守尾門

支那登政府繼續扮盲

Wish him all the best

未見侯任內閣有咩表示

不敢樂觀

遇李運騰

真係凶多吉少

李運強

仲以為自己打錯title

著夠衫呀求求

兄弟

笑死 我派完膠 走先

開twitter acct都當證據，痴撚線

國際線有任 請每日推Post

係比人follow都當係

睇到o咗，咁不如話上PornHub都係

之前咁多單高調流亡應該…

u too

第一名好波呀，國際城市俾佢玩到咁荒謬

好重要

真。攬炒

希望嚟緊一年情況會有好轉

唉，唔樂觀

推一推

出面依家話會dq區議員，同取消區議員喺特首選舉入面嘅界別

樓主晚安

一齊撐住

有見到，仲要取消超區，同埋委任dq左既空缺席位

睇咗........

早抖包包

無錯，昇哥live緊

早抖

好癲，仲要委任空缺席位

依家扮都唔扮，直線攬炒

到底班做決策嘅人有冇腦

真係睇外國有乜反應

要有信念

睇準香港人依家無得反抗，外國又搞緊疫情

好
扮都費事

首先佢哋要解決咗國內疫情先有精力理香港

無差別啦

幫手認證、推動外國承認流亡議會議員身份

Dllm刑咩事恐嚇
D狗日日都恐嚇人啦 幾撚時拉哂佢

咁就死得啦

真係好難搞活動，出面打壓太嚴重，本地戰線好難搞得起，除非真係好多人有覺悟行出嚟，但真心太難成事

濫告

正確做法

有！一巴車埋去仲有幻想嘅人度……你哋諗都唔洗諗，依家我就直接收你哋皮

聽日終於有得去

無可能活動啦，依家搞真係會送頭，真係得翻睇國際反應

不過啲外國人真心喺防疫度太唔重視

旁聽、送車、探監可能係唯一一種離開左香港就做唔到既抗爭行動

淺黃，甚至淺藍有咩諗法

皮已收

都好嘅，好過佢仲扮有民主，係我哋會難捱啲

只會越嚟越壞，依家只係開始

已經準備好屋企人午餐食嘅溏心蛋

佢要攬抄...無計啦...

國安法委任法官

外國戰線都有好多嘢做到

比如參軍

戶外就當唔會傳染

比如寫信......

溏心蛋好食

仲可以點差

唔戴口罩同死都要去落bar先係問題

成日just a flu，依啲輕視心態累死人

欽點法官

真心唔理解

...唔係度度都會咁快信任你畀你揸槍...

不過準備係好既

集中營，蘇聯級數嘅獄政，人為饑荒……要再差可以數唔晒。

香港獄政因為有英國的遺風已經減咗辣

推 zzzzz

本來諗住冇得去，點知呀爸肯幫手放人

太過自大，又冇咩科學知識，以為好少事啫

講真，外國好多鬼佬好弱智，冇咩常識咁

糟糟

讀書太輕鬆?
在美國教育好似唔係義務

77

有個目標，起碼去唔到係淨係攞福利，係有為國家付出

同埋話唔埋有日sir,this way呢

只係思考真係好累

當喺二戰喺德國淪陷區嘅猶太人咁

華沙
但人地斷埋水都勇武喎

到底去西九定觀塘好

㩒錯咗不推文

佢哋好依靠學生去自學，所以點解教出嚟嘅學生好極端，一係就好精英，一係就好垃圾。要靠個學生自己有好奇心同研究心態去學習，有天份同勤力嘅學生會由細就培養到自學嘅習慣。懶嘅就hea 吓hea吓，去到high school就搵啲藍領工做

牙亂真係好乖

未完，運送?

十二歲已經可以槍決，大人物巡察時舉靶? 轉過頭槍斃你

瞓上架板車上直接冚塊帆布就開

車上有鹹魚，但冇水

睇過古拉格群島就知，果d地獄嚟，唔講笑。

武器爭太遠，上年嘅勇武都係爭依方面

如果肥佬黎保釋到
我帶手足落PP殘廁
俾手足喪屌

應該攞唔到福利要食自己

但係盡公民責任係要既，BNO既就記得投票、入黨拉攏決定

到到都可以係黃色經濟圈
or反紅黑戰線

重有 猶太人既千年歸來

寶寶近排還好嗎，好似少咗見你出現

呀媽: 去幾多個鐘呀
我心諗：他朝有一日到我去坐監第一封信會唔會就話「同屋企差唔多，不過冇網絡」

人地係偷運入去，用報紙包住/埋藏/偷零件……

Bno好似有得直接參軍

不過去海外成立香港人嘅文化經濟圈，接納流亡手足已經幫到好多

同埋冇槍一樣用火魔。不過人地都只係求有個尊嚴的死法。

......physically打只係心態上既一種表現

平日早場，你肯去，邊都好

其實係……人地只想好死

唔可以要求咁多，由一個溫室度有勇氣行出嚟反抗，已經係好大嘅驚喜，畢竟以往香港人真係太溫順。

我仲有團火喺度

呢個真，人地都係去到就餓死/入毒氣室先至咁

香港要運入嚟太難，你見上年都有批手足衰咗

呢幾日早場都幾多旁聽師
西九一個庭手足多驚冇乜公眾位
但有一個還押要送車

觀塘上庭手足少啲同埋續審可以坐耐啲

時代唔同，而且人地咁大，有咁多樹林同原野

突然熱門

有心靈更緊要，始終就算贏咗，但剩下的人無非是一堆沒有靈魂的人冇意義。

咁又係，不過鬼佬嗰隻戇鳩係要去外國同佢哋交流過先明

似1807年的德國，但仲激多少少。

除非有一啲非傳統嘅方法去搞啦，唔係嘅話基本上喺狗嘅監控下面係好難運到嘢入嚟

唉......但係人類係雅典既文明、啟蒙年代、世界大戰以後依然兜兜轉轉

多謝支共催生出嚟

咁睇嚟你平日既生活都...

話你知屋企冇電視

起碼有人傳承依種意識

睡前一推

......當有一日回望歷史就會發現好多既扙係當時都係無勝利既目標可言，以純粹戰爭黎睇可以話係毫無意義

李運騰係律政前高層
權鬥失敗先去做法官,一定係中共的人
一定無保釋

明明都權鬥失敗，到底仲要爭d咩 隨心啦

瞓咗就鎖link啦

下，姐係冇得保啦

我有但基本上封塵

只可以希望佢哋啲疫苗有用，快手搞掂疫情

坐硬都似

比呀媽罵住去洗碗同掛衫

加碼打平安夜po

幾時平安夜

去去去

咩平安夜po

Wow

然後呀媽突然發脾氣，跟住呀爸又嘈邊度未抹乾淨……今日呀媽先嘈完呀爸成個獄卒咁
我：

好乖仔

直入手術室拉人

好監獄feel

以為係對住你嘈...變左灰姑娘

有時會嚇到我同哥哥縮入房

遲啲試吓搬出去住，或者住hall，去吓exchange獨立生活吓

$$
可能要去到流亡/入牆內先有機會

行動post唔快d去

有冇po

呢種獨立生活真係

呢個反而冇印象，當住音樂家面前燒佢份譜就記得，係我當時唯一嬲到震嘅畫面

最少判十年
Worst case終生

以前仲睇過我d弟兄喺蘇聯嘅遭遇，有間水飯房嘅地板仲插滿長釘……有人試過幅牆紅色嘅，近睇原來都係臭蟲嚟，不過佢地講得好輕鬆或者我未懂事，我細個淨係覺得勇敢為信仰嘅探險嚟，印象中唔覺得好恐怖，大到初中睇晒成本古拉格群島先識驚，直頭童年陰影

你點打的

肥佬黎

國安法庭法官係咪要着到同大陸法官一樣？有無放習近平同毛澤東畫像？係咪用普通話審問？黎智英洗唔洗坐果 D 古怪凳鎖住對手臂？唔洗審啦我地睇國產 007 都知點判仲扮咩野？審你老母咩都未審先判啦，咪撚再做戲浪費香港納稅人既錢喇。

Pish

好忙

前警務處長顔理國逝世 享年90歲

喺度開台

call fu gor

Tg call咪得

大豬 開台

開台

召旁聽師 黎生 好人一生平安

Bye bye

手足們， 撐住！

又係雷達

即到

我有同冇冇分別

點解我整唔到

咦？明明預覽嘅時候出唔到

原來仲有呢個

呢個正

差連貓

唔玩啦，晚安

連貓消滅咗

晚安

有道理

呢期唔得閒同你哋吹水
同大家講晚安就SLEEP

得閒先上嚟啦

有啲tricky
要 先出到

唔識

++
+ = 空格
試吓

要求美軍介入救人!!!!

bat bat

仲未瞓

牙牙

炒緊股

我遲咗好多

皮

豬

你都知呢

偉

虎

對唔字

岩岩見到鳩柏豪條片

唔緊要

你估到未

我啱啱先到添

推返先

都唔緊要

啱啱賺到錢，開心仔

賺幾多

P

豬豬

痴線 又咁夜瞓

p

bot 嚟㗎佢

我地開始幽會

包大人

Bot都要唞下

咁我走先，唔阻你哋

豬大大

唔阻,3P啦我地

唔記得咗啲隱藏icon

正常時間

好
等咗好耐

撐肥佬黎

mk白

又食早餐

半夜果陣唔覆我

比d希望

我有覆

冇通知既

冇！

。 。

叉b

早

好呀 早

早…主席

早…癲兄

火火

早晨呀
星期六唔知會唔會開庭呢
我都想再去多幾次支持下

早呀

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!

我睇吓可唔可以射波去先
但依個時候好難諗到理由
話自己病，人哋仲驚過你

根本冇機會保釋到
國安d官咩料都心裡有數

未

肥佬審緊？

要唔要開估

快啲開啦

今早雙方陳詞，至下午一時仍未完結，將於二時半繼續。